狗 : 截停便衣是人多混亂敵會所致 便衣無被打 無違法

警方在記者會上，回應有防暴警員昨日在大埔超級城，懷疑錯誤制服便衣警務人員。警察公共關係科高級警司江永祥表示，警方收到線報得悉有人計劃在商場內搗亂，因此安排便衣警員埋伏，由於下午開始有人聚集，並進入一間食肆搗亂，警方進入商場採取拘捕行動，當時環境混亂，示威者人數眾多，有軍裝警員截停一名便衣人員，但很快認清身份，形容是溝通上有誤會，沒有「拉錯人」，亦沒有便衣警員被警棍打中，警方昨日拘捕四人，涉及行為不檢、襲警、阻差辦公。

對於有傳媒早前在示威現場，拍攝到至少兩名警員的行動呼號一樣，行動部高級警司汪威遜表示，對相關情況很緊張，已經即時了解事件，得悉有些新單位在行政及執行上出現問題，他已經再三向前線人員解釋，以釐清誤解，並優化問題，強調警隊採用行動呼號是為了盡量提供可識別的系統。

刑容Er Er Er

冇違法做咩要截停佢呀

今晚（24日）平安夜，警務處長鄧炳強晚上到尖沙嘴一帶觀察，被問到警員在市面高姿態巡邏是否影響節日氣氛，他稱影響氣氛的「是暴徒不是警員」，若暴徒不出來破壞，警員就可以回家過節。他稱，從行為可輕易分辨什麼人是示威者。

Mon po便衣狗唔gur咪下次開槍打綠狗
上頭一樣攬你

隻便衣 應該都幾難受。 絕對服從

咁都唔叫打
歡迎大家同警察叔叔多d咁溝通

姐係便衣警有做犯法野

唔洗忍啦 綠狗出棍 = 冇事
臥底狗出槍一樣會冇事

我記得段片有個中棍架喎，又手臂延伸？

記者直接讀下面岀嚟
防暴捉錯便衣，代表咗：
1）冇委任證的話，自己人都分唔到邊個係便衣警察，何況普通市民？
2）便衣有做出違法事件，破壞安寧才被補
3）如果便衣冇做錯事，咁即係進行拘捕嗰個警察濫捕
4）便衣表露身分後就放行，就代表只要係便衣警察，做咗咩違法事只要之後表露身分就毋須負責
5）你以為一句誤會搞錯咗就了事！？內裏反映既問題其實好多！

【有片】防暴怒打便衣！

唔係警棍，係江sir 老婆碌假鳩嚟㗎